自從大夫決定退休之後，已經72個鐘冇食野啦

返加拿大

馬會唔留佢做馬會顧問獸醫